Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 414 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

終於開marvel 啦
留名

IW war machine 跌到原價

7仔會唔會

LM

終於有野訂

岩岩係sb

睇落好好丁

隻iron gg幾靚 好好屈咁

個底座張圖hea撚到 0設計

衣個上半身Post..感覺好熟口面

啲爪霸氣好多

屌那星收返，想訂

lm

而家啲味精圖好唔掂
次次都趕客
實物好好多

而家嗰啲差唔多隻隻都係咁

實物相靚仔啲，官圖

雖然好靚，但我覺會再變粉紅gg

隻色做到好合金feel

隻隻PS4 GG個座都係咁
跟返隻嘢顏色

新訂已開 唔該上新貨

Antman,cm啊屌你

一啲金色都冇wo
負GG起碼都有黑白色

DC無人權

係喎屌咁標誌性嘅金色都無

明明之前sdcc個地檯都仲係紅黃色

對比返又真係靚好多

正好陰 起碼有設計過

多*

最賺都係GG
轉少少設計同一個糢出幾十隻唔同款又CAP水

野獸國mark7普通都到貨

明明設計過底座圖
都唔個知點解唔用
利申會訂

會唔會好似ca咁，以後sb每個post都有人留言叫ht轉返依個底座

希望隔離個隻唔好改個底圖

靠你做第一個

對腳關節

下年剩餘數量
20/20

所以係漫畫定遊戲隻iron spider活活,定遊戲仲有套3爪

遊戲個技能都係iron gg黎

game招技係mcu版

GoGoGo

Joker係咪唔會出 等到唔記得咗

唔會

仲未有正式玩具公司有出JOKER既周邊野
HT應該都唔例外 應該係電影公司唔批

你唔講都唔記得

shf出左短cm 我信ht會出既

頭先拎thor, 同隔離果條友拎果隻, 兩隻條褲個膝頭位都"咩"埋一邊....

gg
首日炒狗價+300

有d 5舊 會唔會太睇得起

個班1-2日後應該開始驚要拋售

仲有頭先有個叔拎4隻thor....準備食全蟹宴啦dllm

有玩 但一隻都冇
因為仲有咁多件suit
擇隻自己鐘意先入
唔會人話好玩又要入

關節shf

炒狗玩完

等我幫佢諗埋
4造型DISPLY
1. 全武裝
2. 全武裝(WITH 眼罩)
3. 解甲肉臂版
4. 解甲肉臂版(WITH 眼罩)

so far出左5隻冇一隻鍾意？

得iron紅金呢隻想入
同埋上面張圖展覽iron紅金隔離個隻

scarlet 唔捨得放,太特別又好扭

低過原價入多隻

HT應該覺得最多人買既都出左,其實2都唔錯(SHF會出)

想出呢隻，新果d太多細節紋理，審美疲勞，想睇返d簡約風

今次又唔搞網上登記嘅

岩岩已經見200

我覺得呢隻有機會出neon限定版，效果應該好過ironman

實物真係幾靚, d爪夠大把(冇iron gg比較唔到係咪差唔多大小)
不過我都係廢事入gg坑...

41先正

37

緊係出2099啦

你自組吧

24都正, 不過太另類大眾未必受
我成日用4同16

24 諗起幪面超人響鬼

買個包膠素體+iron gg頭

因為唔係限定
猴活想賺多d

ps4 gg每隻都好特別

我同意

仲諗住今晚收工上去拎
係咪應該等多排先上去 等佢散左依水先

斬關節做得好好
幾時出iron spider 2.0 diecast斬關節

好似有巴打扭扭下又著返正

係可以移番正

其實呢條友乜水？

抽現貨

HT界巴菲特

多貨到咁

大陸抽現
都唔派俾香港先

普通單要拋售了

玩著衫人偶，衫褲好難會完全貼服
自己移下位好難咩⋯⋯？

ps4有劇情既得經典，advanced同anti-oct suit
黑貓甲都算有小小劇情。

屌佢老母有現都唔開始派普通首日

怪唔得幾日前開始多人放乜7，仲要平過市價，應該收到風

ht應該會放棄整呢隻？
現有技術只能用返iron spider1.0既料
心口圖案只會噴UV油

支那國都大貨，炒唯一嘅逃生門都無埋，原價不是夢

TH又撚狗了

門口準備又一堆人

我都係20樓first check姐, 都已經冇諗住要換
自己移到當然係好, 但佢著得好小小比人玩得輕鬆d都唔得
下下都要玩家自己fine tune

今日又有陪你炒集會？

而家啲QC係咁上下，自己移到都還好，如果遲下啲QC再差⋯⋯想自己移都唔得就⋯⋯

猴活-和你撚-

明明係5仔
點解佢會睇錯係4

唔記得加密
益左monpost狗
沖緊去

TH有咩貨？😨

你去鳩流區話有6仔
都大把人信
老母都唔使出賣

明明MK4好過6

真係有mark5 衝啊！

去完TH又要衝RB

已買 THX CHING報料

5仔

我見到佢地推左入倉

仲有幾隻 mark 5 上緊去

集會開始和你炒

Hot Toys 日日和你炒

排到出去

未收工丫 上唔到20/F

GG明明Game版心口 手掌同腳底都有燈

係 仲有聲又識講野

20樓好多大媽

腳底有燈連im都唔會整, 可況gg

隻雷神有幾sad先要換 搞到我都想去換

新手一問,
想問依家開spiderman, 如果我普通上去拎貨
洗唔洗同人地排隊?

日日唔同
打上去問 或者踩上去
不過而加淡季多數同一條隊

要

感謝

終於拎咗貨，攞到上手其實覺得幾正，
好彩我果隻冇乜 sad，我見其他人都幾 sad，
又迷彩有花痕又手鬆又剩，太好彩

巴打可唔可以影下後面個櫃

遲 D, 執緊

試左燈未

試咗冇事，不過就算壞燈都有咩所謂
一向都唔開燈

真。玩家

其實諗諗吓又係
試完燈影完相都係擺喺度唔著燈

有幾何會著燈玩，買左咁多隻都唔會試燈

第一隻IM仲會試 買得多真係廢事煩了

玩完第一隻mark50之後都無再試過

50 d燈又幾正既, 光過46

其實有諗個整返個list
但使唔使逐個寫原因

炒狗要原因？ 一個字 炒

有原因好d 係咪有個叫sun ho?

寫明炒貴幾多？

Star Wars Q&A: Which Star Wars movie should you watch right now?

怕點錯相

sun ho
yin ho
兩個近期大熱

成個fb都係點list

Dave tai

入電好撚煩，又要拆

d散炒執一兩百個d 一排就唔見人架啦

但有d真係日鳩日都見佢周圍排鳩價

sun ho識得本post第一炒狗 jason

何氏雙雄

但排鳩價=/=炒ga wo.....在我黎講炒狗係低價入高價出 排鳩價低價入 喂 大佬 個個人都想低價入ga la

高過原價就係炒架啦

有無人會訂新個隻iron spider 我覺得靚過end game個隻

必入等左佢開訂好耐

巴打 你隻wm冇事可唔可以比張保養單我

仲以為隻腳整機械關節會用合金，有啲失望，不過都會照訂

37係亂入角黎？

好多都明顯係大炒狗 你地唔target佢地 反而叫人關注d on9 ge 唯一既可能性>>>你哋就係個班大炒狗

完

冇燈同唔係合金係差d.不過照入

入左F4但唔可以暴露身份

巴打post 錯ut 圖

疤

頂中bug 選錯圖好在唔係bam圖

牙原滿唔滿意呢隻iron gg

疤自己人

Mark 7頭雕頭個面罩吸唔埋
使唔使拎埋本體上Sb?

PS4 iron spider 大好撚多

咁慘，磁石無左？

其實佢整到囉 佢唔整啫

睇完sdcc圖就一路等緊3隻gg開訂，希望velocity唔會走數

仲有得炒咩

可能人地鐘意呢
咁樣po有咩意思
又唔不推

整到iron gg咁就真係你玩埋我果份

梗係下巴果度入唔到
我都唔知點解

會員次日gg+100

雷神對包膠手扭到一個位會咔咔聲 是咪正常？？

唔記得不推文
我自屌十次

係既，鎖

做會員日日賺

Toys hunter only

其中一盒係我呢到

而家狗衝緊去

有無清知道CA 2果隻CA僭行版孖裝原價幾錢？

其實係咪問先會有咖啡色箱
冇拎到，想keep 好個盒

有冇hottoys tg gp

得特別版(例如4寶、6寶)同合金先有啡盒

多謝巴打解答
咁我搵個膠箱套先

logon呢排好似有折
放返原價佢都賺

排+50

巴打幾號單?

星期一先去訂

頂甩唔到p

車費都蝕返啦

賤民
星期二

星期二信和後樓梯要人

賤民+1
準備星期二收工衝去SB

星期二放假

希望唔洗多人到排後樓梯就心滿意足

我個隻都係咁

想問瘦科18/5 單攞唔攞到
見有人話派到21號但未收到sms

8折，咁自用趁而家買都抵嘅

星期二放工去

依隻野下年q2-3都算快

巴打有冇換？

GG腳係咪冇得發光

ironman都冇，你話呢

唔撚理 佢今個月內一定要上超人

牙活話今星期日有200萬人上街就派超人

上街要求派大超

上街要求退款

下巴入先都唔得

IW Thor 隻腳怪怪地(有d軟同膝頭個位好似唔正) 有冇巴打教下點pose

同埋條褲好似就爆皮咁

點入最後都係咁

同埋你地有冇呢撻”戰損”
如果係佢都油得幾唔夾

就快變月經問題

射左PAT精落去乾左咁

咁21號早啲定18號早啲

HT未send sms話比我去廁所
忍到而加了

雷神左邊胸甲鬆係隻隻都係咁定我嗰隻sad？

隻隻都係應該 我兩邊都好鬆

我係兩塊細甲同右邊大甲差唔多 剩返嗰塊大甲零舍鬆

其實hottoys出咁耐有冇試過咩情況退款俾個客？

諗住過兩日上去換

有

hulkbuster因為改設計要人等
所以可以比唔想等既人退訂

大超唔知有咩設計咁特別咁撚巴閉

最後出貨果陣講句得咁炸?

琴日拎左 好好玩
我係YouTube search 跟人d pose

不了
都會場尾水
唔差在等普

普通 原價收

千八左右

+100收喇屌

全世界都有現貨，係香港攬住D會場單打飛機，連會場單都未派哂⋯

遲D TB官方咪會有現貨賣囉 掃呀

啲味精圖好似有

其實兒家放個班
一係急走
一係炒狗放返比炒狗

又係炒家唔攞貨塞住個倉???

反而想知neon tech WM幾時再派

希望hottoys出taskmaster

好想搣佢

見到上緊MMS278-D09

雷神全派

派埋mk7好嗎？

陳生係名古屋剪綵

算少人訂

香港炒狗：底線+50

岩拎rerun Thor
見到上好多箱MK43

唔好啦，搭車來回都要$10左右

求丁圖

有上乜7

會場呢水應該可以全派啦呱

應該會場全派了

乜7真係算好撚快 個幾月差唔多派哂會場

本身做曬大貨
今時既Hottoys 已經係人人有得玩

陰公，快d拎去換

睇嚟係時候收返隻+100

第一水同第二水差咁耐係因為改左design
如果唔係仲快

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

1/1 又好似太大隻，差唔多成個1/6hulkbuster咁大
1/2 有冇可能

Mando出dx系列我覺得有得諗 Howard有mon po既諗諗佢

銀甲？

應該冇hulkbuster咁大
可能同1/6 hulk差唔多？

有冇人最近拎mark7 膊頭問題係咪改良左？

改左乜？

炒狗竟然有埋 ht用完概紙皮箱

旋轉有普版乜柒現貨

限量啡盒+1000

岩岩坐完出嚟?

拎左雷神了 希望乜事都冇

可能咁樣又太似bp
不過係好睇咗
用咩油

諗住用av油，不過店主話唔好用，推介左我用第二隻，唔知咩黎，陣間影你睇下

又係我 求wm保養單一張

愛活

我第2水拎已經實咗好多

蒼老了不小

牙活有撮頭髮金色既咁撚型

屌

可樂有咩功用

出hottoys可樂

滅火

都幾多囡囡上20樓買cosbaby

普通版diecast mark7香港有派咩
邊個坐都未知

其實係ht d金邊隻色核突
啞金/沉色d會幾好

SS有派貨未賣得囉大佬

有冇師兄有玩fallen order
唔知侯活會唔會出

唔迷IM既我竟然想儲齊7子
係咪傻撚左

二師妹

唔是

師兄咁暴力

做乜衝出黎柒
香港未派 其他地方派咪得

腳係咪50啲件黎？

原來官網有，當我冇問過

唔好意思，我真係唔知香港玩家咁低賤遲過哂其他地方

香港得返一樣野好就係瘋狂中sad再換sad

Gamora 1.0 $2000

Buy

唔知邊個坐

資金有限

點解唔等2.0

造型唔啱assemble
我屎忽鬼黎

係，我繼續返入去坐

Rich

師兄你

整下死亡套餐請人食先

收到實物

我覺得又太黑，可以既話，留返小小金會再好啲，但依都唔差

endgame 後真係多咗好多女入hottoys 坑
以前真係麻甩佬多

可能人哋開舖做生意

定係買黎送比男朋友呢？
可能個男仔收到會問點解唔係1:6

好多女同條仔拍住拖拎貨，或者幫條仔拎貨

d女好撚正

Hello

原價iw thor單好吸引

Darkness my old friend

你講sb d 女職員？

有花生？

瘦thor真係正

圖。

唔放要食蟹道樂啦

圖呢

首日玩家慘做白老鼠

發現個個乜柒左腳腳甲都係有少少合唔埋咁
一定冇右邊咁好

假冬兵

(支那話注意)

濤哥不了

放乜7單 普通首日單 訂+$200

要 留tg

曲線讚你影得好

睇加密c兄

排-100

屌你，係幾好喎

會場次日食左1300

早玩早享受

屌唔好提....我加$1400收 30號單

一開始以為個價唔會跌...本身對呢隻好有愛先食貴炒...真係祝福炒家死全家

睇下上面師兄點先
再唔係(陽光巴)老規矩-$200

水平咁屈腳掌會撐大個gap

下 咪小火龍小火黎呢家唔知改左乜名

係咪全部THOR RERUN都拎到啦?

收野啦不推唔該

mk7拎上手真係好正又多武器同變型玩
mk50好膠

冇人接貨就點會有炒狗丫

話時話好耐冇見陽光巴上水

聽聞佢搵到佢概肥科 脫左毒
祝福佢

真好

Mk7隻色就係我一直想要既色
如果46都係呢隻色就正啦

巴打們有冇啲靚地台推介 想襯襯隻rerun thor

邊個嚟

用uv

明明官圖同display係啞色點知出到嚟係反光色

呢隻cm係咪唔夠瞓

有冇推介 我都想搵個uv地台比佢

tb有

正常
戰損
Suit Pod Mode

呢個淨見到

等howard

呢個照出黎效果係咪mama地？

Sorry大佬

我有買左uv neon同黄6地台

第一眼睇到第一張個頭連埋個盒以為係Ebony Maw

用Usb定乾電？

小火龍火小=我是鋼鐵人=轉生便轉身

=炒家

貨已拎

自己repaint, 終於搞掂

尾數幾錢

係食炒家

把斧柄冇重新上色?
個頭你噴左灰先再上?

成把噴黑底，跟著成把噴銀，跟著先到圖1

遲D我都諗住重塗
屋企冇噴槍 要手油
希望都油到你咁樣
想問斧柄個個位係咪頂個到大D就分開?

用手大力啲‘mark’開佢就得，不過合番佢果時合唔埋，當睇唔到算

濕電

有無師兄有多一個infinity war 既支架唔用可以放？

不推文

如果$2100 收隻2手mark43，算唔算抵玩..

43 不了

43真係出得好差

冇44收黎都冇用,個人認為

有EVA親自落名單放
有愛快

全新先貴2-300
2手應該都擺到就甩色

試下用噴罐

摩牙

炒狗快去

會場限

估唔到會展竟然會開突發

收mk7好過啦

有無人會放全新1:6 Terminator 2 : Judgment Day "T-1000" (MMS129)同埋1:6 Terminator 2 "T-800" (MMS238)

依到唔多人玩弱智露體狂

dx13唔係好啲咩

收唔收隻MK50好

收囉,二手原價-100 200$

等佢炒返貴先收。

唔係咁鍾意個t1000..買既話想買一隻t800 一隻t1000 個人版

MK7 條腰好易花
拉出嚟上胸甲扭好容易刮花條腰
仔細睇好多YouTube啲片都見到佢哋花咗

條友轉返岩啦

Sun Ho條on9仔 本身見佢之前留言話自己有兩張HB單 而家又排多張 肯L定準備遲啲出貨炒出去

不嬲都係公開的秘密，成日死口話自己玩，第日就見佢放出嚟

自己玩三隻HB大家遲下見佢放單一齊唔好買佢

Hb自問食唔起

mk7都炒唔起呢隻炒得起？5000蚊單，計埋尾數都成皮野
左手交右手咋

佢幾個月前仲收左張普版首日mark7 +1000抵撚死

有無人隻mk50個噴射器都易甩

連登講野都好信 根本就賊喊捉賊 自己炒狗就推d無關既人做炒狗 5000收 得3張 我睇唔到有乜水位同有幾大量貨去炒

想知你地對新舊darth varder睇法，想追
舊版有聲出，新版有地台

好撚期待ww84

要追一定追新版 如果你鐘意有聲出先考慮下舊版
如果唔係 ep5>RO>tarkin set>ep4

通病 隻隻都係咁

巴打傾電話傾咗咁耐

Tarkin set 個隻唔係ep4? 出聲個隻好有feel

我就係你口中講既俾人推左做炒狗既人不過是撚但啦

tarkin set個隻係3.0
兩隻野都係ep4 但唔同架

咁我都係買ep5,驚爆哂皮

新手想問 除左淘寶之外
仲有邊度可以買到/訂造display箱？

delay搞到仲要等

2020autumn falcon,2021 sw

依兩隻嘅end game 版都仲未出

出咩endgame版，留返出劇集版啦

嗰隻rb長駐特別版係咪要火箭

同post唔同suit?

自膠Poster先啱

ca3/a3/a4個look好型

endgame版係要黎儲assemble

sun ho同yin ho都唔叫炒狗
都唔知咩先叫係

佢覺得佢哋係正常人所以就唔係炒狗
係正常人就唔會拎疊銀字出嚟曬命咁戇鳩啦

wonder woman 個男主咁都無死

其實唔係續集，1984係另一個時空

着長袖衫慳返啲cg錢

冇不推文 自

影視台有劇透

屌,做都未做就俾人劇透

人係咁，越貴越靚，炒唔起反而睇唔上眼

最後套甲真係唔識欣賞

除左頭盔應該幾好
不過我唔覺得ht會整得靚

舊模搞掂

如果個劇情真係咁 真係爛片黎
變到真係入場睇女算

都預左佢會用舊頭 原本件衫改小小又出過第二隻

份人諗野幾on9先要拿疊錢出來曬鳩人

HT 又可以出兩款wm 一款係movie promo 一款係聖鬥士

叫佢雕好啲條女個頭先,尤其上次俾佢呃左,都唔知有無人訂,個個等現

又話咩放生炒狗，明明成撚日都見到佢哋兩個低價收第日就放返你話自己係買完玩完再放返出去都算啦，佢哋擺明係賺差價only

sunho/yin ho: 放完 想要返

貨量唔一樣嘅

你地做唔做到呢個pose？
我發覺隻手點屈都屈唔到兩隻手疊埋一齊
（借某巴打圖）

猴活送大禮

會員就好

迷你珍藏品

非可動？

要職業炒狗先可以攞份禮物
真玩家點做會員 dnlm 猴活

who無人權

黃豆size

今日上去訂IRON SPIDER 順便拿

仆街仲以為送條真嘅頸巾

會員又袋幾百

我唔係炒 我高位入

大家係咪睇圖唔睇字

相信好多人都係唔同內容

會員先有 仲要gg

做就做到，係驚隻手爆膠多d

多謝侯活 粒黃豆唔知炒到幾多錢

賺個kfc桶餐

黃豆

HT唔會俾你除頭盔

聖鬥士

必入
開翼pose

who冇人權

who+dc迷玩ht真心慘

我隻隻都有訂/排
都無我份
叻仔呀猴活

又黎rerun風

其實+100-200都吸引

會員真好

rerun就要諗諗 都多sad貨

希望今日可以上新野

今日放iw rocket+groot
但之後單收返隻groot

WHO

又會有人放$400啦，愛者上釣

ww舊造型唔知會唔會換個新頭雕再出多次 黃金聖衣新造型幾特別應該會收

送粒黃豆

正喎，買hot toys送貓窩

之前送果啲好似吸引啲
地臺，外置電，聖誕groot cosbaby

原價

有地台咩

唔係幫佢地，但都有風險既講真 講真依加新出hottoys有邊隻炒得起

如果真係賺硬個個學佢咁做啦

黃豆都賣到幾百既話，我覺得係買果個弱智多D

岩，靚唔靚係取決於幾錢買入同多唔多人爭，5千蚊炒價爭奔頭入靚過原價冇人要入手

見到fb jl ww $2100，真係以爲出左條trailer就炒得起

stan lee 1.0

已經有人放

會員愈黎愈多，成本愈黎愈高，禮物愈黎愈縮水

個隻+$1000不知幾靚，依加原價冇人要隻野即刻整得麻麻

WM4
明明除咗啲燈少咗啲啲之外非常正

有人放=\有人要

我夠可以放800，1600

放幾多

Who 想要一隻自己玩

cosbaby都可以有人食兩倍炒
冇嘢係冇可能

250一粒

250

等新頭jl 個隻垃圾黎

建議你睇返細7子果d上色細節先。。。

50蚊就要
Or骨單加呢隻野

柒子要錢
呢隻會然唔洗錢

見到250我都o咗嘴

因為mandalorian入sw坑，想問下兩隻anakin大約幾錢倒

個頭咁樣都想炒

250-300

7子
set膠咁柒 一出個下都大把人食炒要

同乜7舊黃豆放埋一齊咪幾好

但真係有人要

係好撚柒鳩正

啲人聖誕過年等錢駛啫

係？

咁我又開番個post先

普版我1900全新 入魔見二手1800-2000好似

拎去炒重要講出來知唔撚知醜呀？？

留名等笑

原來個個係巴打你

D貨多到同HKBN玩埋WIFI裝飾散貨

套甲柒到無朋友，一定蟹貨

見fb無咩人放 得閒去rb睇下有咩現先

買

皆旺3樓有間

加多千幾買到mk 46

GG homemade咁

通街都係啦2.0

1.0多野玩d

黃豆$400放
fatfat

已經預見到下年display隻ww頭雕會俾人吹奏到上天花板
出貨又變返barbie

買個box咪得

呢隻野好少見到有

on9 double click

JL個版已經好似 唔明最尾點解要改模

擺明係display模成本貴d

人無我有既心態已經夠值2千銀

放幾錢先唔叫炒？爺爺

我都係睇辦先訂 出到黎垃圾到

揸住二千銀係手好似感覺良好啲

買兩隻2.0跳cha cha仲過癮

套野出年暑假先上，dc野再整番一年半兩年，真係攞到手應該要2年半後

上緊3板mk7會場

mk50淨係搵到+200，搵唔到原價or二手 -

200姐 可以接受

仲以為上轉全派原來仲有

上其他未

星期六上個板都派唔晒會場咩
普通死撚曬？

死曬去香港以外

Negative suit有撚會員首日

訂得普通都唔好預派得快

派左第一日淨係

就咁首日先啱

我個fd都係次日

Set有連DLC 戰損全新 3500

但唔係太想要d配件，都係自己用黎得個擺字

今朝見到只開盒嘅二手原價

原價就考慮一下
一蚊唔益炒狗

全派果陣啲炒狗就免費送出
根本唔值用錢去買一舊合金

原價都不了
學公義哥-$100 罰返班炒狗

係連燈，高過原價放，或者低過原價收，都會比人屌

上緊3車mk7會場同mms517入𨋢
出面有6塊吉板

聖誕前有無兩公婆

唔會有

Cm gamora antman 同wasp
是旦派兩隻 我聖誕會好開心

大超究竟要渡過幾多個聖誕先有貨

其實如果只係貨尾一隻減一百佢哋都有賺
根本一開始就唔應該幫襯炒狗
咁就唔會有炒

DC 係原罪

隻色好難影 影出黎硬係膠膠地

如果JL 收得,肯定侯活唔會咁懶懶閒唔撚理大超

排佢原價囉
普通一派 應該拋售

總有班撚屌食炒狗衝

如果唔係坑口交收我會排佢-200

原價-200

高過原價放=炒狗

低過原價收=乞兒

兩種都會俾人貼上網

搵唔到 試下post link

排原價=我咁辛苦排 加少少都得掛？

低過原價放=炒狗炒濃晒呀

高過原價收=助長炒風

所以香港人幾難服侍

錯曬重心 無討論價值

總之就係唔撚訂,但係我係要原價收吹咩
我好有原則,少一個崩多一元都唔要

隻色睇相係唔掂
相係影唔到個質感，不過都係問題所在

如果大貨係金屬紅一樣咁多人打j

遲入坑就抵撚死要食炒

如果整爛左iW系列條支架，有無得配翻去hottoys買？
有無師兄唔用可以放？

點樣可以整得爛，硬撚過條鋼筋，巴打有做尖？

Hot toys聖誕派150蚊利是俾會員

無左一邊係咩玩法

乜野叫Hot Toys 系列條支架
最起碼都有兩款
又唔不推

之前排原價
話佢排左好耐+100都得掛
心諗關我撚事

其實冇必要追，意義唔大

點解係得HOTTOYS玩家後追食炒先吊炒狗,明明任訂,點解要怪炒狗,唔怪自已遲入坑

呢個真，我都食炒入5 同 46，真係衰自己遲入坑，明明endgame前隻mark 5都3字頭，鬼知自己eg後先入坑

Hot Toys
12分鐘 ·
Star Wars Q&A: Which Star Wars creature would you like as a pet?

呀活日日係到推STAR WARS

一倍買到早就追
5，6 成幾倍

見好多人開post 收
雖然150蚊

遲入坑都有得怪

屌我覺得靚過CosBaby

真

有得扭嗰枝

越睇越靚
又好多人想要了

炒啊 炒啊

吹奏

信我, 唔好入黃臂, 60cm闊=你玩小2隻

靚過細im

HOA垃圾好多

出現了買骨送豆

一定啦 出呢類仲有市場

+500/賣1/4 gg 送會員gg

買venompool送gg豆

係咪睇完我岩岩講

原色mark 6
值得擁有

遲入坑有咩問題
怪就怪炒狗
同埋助長炒狗嘅玩家

OK, 當我無講過

有人肯+500收我都會堅持原價放，堅拒做炒狗

放心一定有rerun，睇下等幾多年既姐

真玩家是你

重有個戰損

同樣venompool你都要原價收

點解要怪人炒高曬D樓價 唔怪下自己遲投胎趕唔上香港經濟起飛時期

啱啊 人地窮都可以去外國讀書 仲有支持新香港人來港洗碗

炒狗萬歲 ! 炒狗好野 !

真 除非猴活出post話ironman never rerun, 如果唔係唔值得食咁多炒

幾日前食炒收咗

我原價收咗隻二手
點知高低尾翼

比你估到 就唔係炒狗啦

其實你買D炒唔起既舊野咪得 一樣大把舊figure低過原價

又唔係隻隻炒價 炒得起=多人爭=貴d其實正常

我果隻都係，仲有面罩磁石好鬆，好易彈起

唔係磁石鬆，係磁石整得唔好，好易彈起變開罩mode，相反mk50好實

fb 新post

成廿分鐘前

sorry 有 jet lag

hottoys 真係咁擺先靚 逼黨鐵好浪費

問題係貴先靚吖嘛

好似係

呢個真，所以冇位就會收手

mark6合金有老翻

有nude

老翻不如買ht膠版，不過老翻勝在平

Obi wan 已開1300 好想衝

其實老翻個模正正係膠版
但變左合金 睇定啲先

唔係翻合金6個模咩？

threezero出1:12阿諾

ht已放棄唔出1:6阿諾

Dx就衝啦

當初第一張官圖 藍色底個張的確係膠版1.0模黎
但無人知依家最新依張係咪擺隻ht合金當官圖

Dark fate好似另一個廠出左

買買買買！

有無ching知道韓國邊到有ht買？

Rbfrozen

我醒起q2-3喺尾數地獄+eg出貨，所以冇去訂到

終於

隻elsa實物好似有啲怪

我都覺

求圖

Rb幅圖

送比mon緊呢到
又諗住hold普通單炒概

又唔係爆氣白馬個套

Luke 有得拎

點解女主角望落怪怪地咁既

變左素顏

唔知係咪燈光問題

今日強國老鼠樂園已經有

5真係必收

樓係必需品，冇就訓街
hottoys figures 玩具唔係，冇錢可以唔買，玩少隻唔會死

其實你住劏房咪得 一樣大把平過正常樓
又唔係間間都天價炒得起＝多人爭＝貴d其實正常

有人wm4可取蝕放 $700

700????

唔明點解蝕放都唔自己玩
除非佢同HT巴菲特一樣啦
我覺得隻野好型好霸氣

500都有，不過一定比人秒

2000又玩得過wor
而加隻700想go

係可能佢好等錢洗

即係-300

嗰啲都唔係玩家
明明WM4咁高汁

認同高汁 但唔多夾我目標 都係pass

新post

熱心推爆

新post

熱心推爆